{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27633",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 벅스79"
    },
    "text": "当宿は計23室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室は超特急サービスを提供しており、NETFLIXの利用が可能で、ラーメンやトッピング、ヨーグルトなどの施設もあります。 大型駐車施設は3つの駐車場で構成されており、コンタクトも無料で提供されています。 宿のレビューを見ると、きれいで清潔な施設でコストパフォーマンスが良いという評価が多く、社長が親切だという評価も受けています。 出張や旅行に気楽に休める宿です。 様々な施設も備わっており、無料のラーメン機械やメモリーフォーム枕などが提供され、昌州を訪れるお客様におすすめの宿として挙げられます。 貸室価格は安くて利用時間も長いのでおすすめです。 でも8階に上がる階段が少し不便で、田舎の家のような雰囲気が特徴です。 内部はきれいですが、一部の部屋では壁にカビや錆び、虫などの問題が発生する可能性があるので、掃除や消毒に注意してください。 社長のサービスについては全般的に満足していますが、不親切さを感じるお客様もいますし、テレビが古くて再視聴機能が作動しないなど、一部足りない部分もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿では超特急サービスを提供しており、NETFLIXの利用が可能で、ラーメンやトッピング、ヨーグルトなどの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿には大型駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、この宿には3つの駐車場からなる大型駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューではどのような評価が多いですか？",
            "answer": "この宿のレビューでは、きれいで清潔な施設でコストパフォーマンスが良いという評価が多く、社長が親切だという評価も受けています。"
        },
        {
            "question": "この宿は出張や旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は出張や旅行に気楽に休める宿としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "この宿には無料のラーメン機械やメモリーフォーム枕などが提供され、昌州を訪れるお客様におすすめの宿として挙げられます。"
        },
        {
            "question": "この宿の貸室価格はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿の貸室価格は安くて利用時間も長いのでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この宿の何階に上がる階段が不便ですか？",
            "answer": "この宿の8階に上がる階段が少し不便です。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部はきれいですか？",
            "answer": "はい、この宿の内部はきれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋にはどのような問題が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では壁にカビや錆び、虫などの問題が発生する可能性がありますので、掃除や消毒に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長のサービスについてどう思いますか？",
            "answer": "全般的にはお客様から満足の声が多いですが、社長のサービスには不親切さを感じるお客様もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "この宿のテレビの再視聴機能は作動しますか？",
            "answer": "一部の部屋ではテレビの再視聴機能が作動しないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 561
    }
}